林鄭呢一刻喺金鐘萬豪酒店，會逗留至9時活動完結

Anybody?

PUSH

推

push

detail少少？

隔離話走左

未

呢個POST LIVE 最準

Push

幾個出口架

黑警已mon post小心

未走啊

Sorry 我柒